做咗廿幾年工具人點先可以翻身

做得到就當老逢，做唔到就比人屌9, 想改變下做下公主港女，奈何其他人仍然當你工具人咁洗

咩叫工具人？？？？？

類似兵，但係個個人當你係兵咁洗

無
你情我願無計
做唔到佢屌你你咪屌番佢